伍公子: 不如我哋開直播號召人上街坐低?

記得舉手打交叉

伍乞兒

條片仲笑左好多野

好低質

行得太前啦，香港主流思想跟唔上

5公子講D野 連登大把人提過

10 1係大事 唔好落佢面
背向佢！

變晒分化撚熱狗5毛啦

樓主五毛黎
之前喺到吹投票無用論

如果呢啲嘢已經係主流就唔洗咁多人一直提出嚟

咁垃圾既片都擺上網睇完都唔知佢想講乜

#10講完#11就出現

香港等緊一個政治明星 講道理根本無人睇

集體自首？

主唔主流 同 多唔多人提係冇關係

Idobl一開po，所有食花生的人便都看著他笑，有的叫道，「Idobl，你今日又殺咗幾多隻狗？」他不回答，自言自語，「大家睇住啦，分化狗永遠唔撚敢入以下嘅post反駁Idobl，佢地真係支共主力」，便開多個po屈班人做分化狗當駁咗。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又係度推人去死啦！」Idobl睜大眼睛說，「我係提倡緊全民勇武……」「全民勇武？日日見你係啲po度叫人打狗殺狗，但係有行動就唔見你岀手，全民勇武唔包你自己？」Idobl便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「提倡全民勇武，不算是推人去死……只係我無資格帶頭，無話過唔喺後面玩狙……抗爭者的事，能算是推人去死麼」接連便是難懂的話，甚麼「有我係度隻狗死硬」，甚麼「捷克嘅係scorpion非常好用嘅槍」之類，引得眾人都哄笑起來，連登内外充滿了快活的空氣。

Gphone咪政治明星囉，唔係無，但係咩立場啫

唔好係到單單打打啦
不如講下有咩好建議?
求指教

GPHONE對外仲多過對內

佢地日日叫人唔好跟日程表，唔好送頭，結果地下化到唔見咗人，又無咩更好嘅建議，剩係識屌人送頭

同你講行錯咗去鑽石山
你就話有得行咪試吓行囉,你行過幾多座山啊,你係行山教練咩
最鍾意用資格論笑人

其實唔係唔work, 不過要做一條心同做到極致, 俾人打死都唔走

當有50-100萬人上街坐晒係到, 3萬黑警要抬你走都唔知要抬到幾時

不過俾人打事小, 無得返工事大, 唔會攪得成

有冇好建議同做緊嘅嘢啱定錯係兩回事
你solve唔到條equation我係咪要話你用住錯嘅答案做answer

equation有答案

哇，我返左2012年呀？

叫佢跟#2做,跟住拎國際回響

畫面好撚靚呀攞硬和平獎啦

如果當年佔中真係全民一條心,什至有200萬人支持參與既話, 我唔覺得個結果會係咁

上街乞食算啦

試下真係50萬人坐囉 睇下港共驚唔驚到瀨
唔試過點知唔得？

真心定左膠？

果然好多垃圾泛粉護主，一句有咩高見就算

雨傘果陣瞓到而家先醒？
洗乜抬你走Tg放題邊有得唔走
當你真係百毒不侵，Tg都唔怕
黑警仲可以放震撼彈，之前救poly一役油麻地人疊人就係震撼彈造成

此人為活躍五毛

明顯寸緊劉細良。。。
認真呢

FLOOR GANGGGG

等睇又比人話分化

伍公子分化？

當日劉細良講錯兩句俾人串到依家

一粒tg 都走晒啦你班友

所以咪話要做到盡, 打死都唔走, 咪由佢變64 2.0, 到時唔攬炒都唔得

唔好用左膠個套來比, 左膠有事第一時間走人

佢係要畫面靚呀嘛，要一條心嘅話罷工效果仲大啦

啲人唔會又以為叫啲人全部坐低
係伍公子第一個講嘅下話
段片擺明抽緊水串緊人

跟住又會成班人衝出嚟話， 伍公子要求我哋全部坐低畀狗拉，又分化，熱狗㗎啦

btw cm之前請了解一下入面個背景先衝出嚟

孫文的野望成本漫畫都好睇

就噉睇一集兩集未必會get到佢講咩

成本野都係講啲好現實冇浪漫主義嘅革命思想

好耐無睇佐公子個樣
原來咁高

其實笑佢乞兒既又唔肯面對依家周街都提倡道尼拾階 笑佢得個講字無建議既人就淨係識等人俾答案 依家要既係討論溝通 其中一集好明顯講到明 抗爭到底係要個結果定過程 定好長遠目標再會慢慢接近唔得既 下下有咩即時都嘈餐求奇放低句就走左去 除左不負責任同消費場運動就睇唔到其他 如果無諗住行到底贏就不如唔好行啦

所以未話唔work, 除左一部分手足, 大部份人都無諗住以死相搏

所以之前班狗嚇尻班示威者登記身份證抄資料個D'
我都同人講:屌!佢係抄先好'最好幾千個人抄哂佢'一定要佢抄哂佢'
同埋D狗成日亂尻咁拉人'不如幾萬人坐到比佢尻拉'睇佢拉到幾時

#每日關心劉世良坐低咗未

呢條好正

其實可唔可以唔好再吹奏一個條條片都笑鳩自己人既人
間唔中輕鬆笑下自抽下就話
日日係度成個藍絲黑警熱狗笑鳩黃絲
聽得多都厭惡同埋好挫敗
跟著又話返人轉頭唔接受意見

算啦
樓主無logic
用埋啲錯嘅比喻
講到抗爭一定有答案咁

你2014暈左成年？

呢條唔係equation 而係open end question
冇人會話你知點做為之岩 點做為之錯

一個靠抽低級水上位既垃圾attention whore都有人吹捧

你肯定只係兩句

講到咁直白都唔明，真係智力門檻都過唔到

伍公子只係演員 重點係故事入面嘅孫文

孫文條仆街唔係覺得五十萬人一齊坐低可以令政府驚，而係呢五十萬個自願送頭而且覺得坐低可以改變世界嘅人嘅犧牲有作用

橫掂有人覺得送頭有用，不如送咗佢，為革命之火做下燃料

橫掂呢種人擺喺到都冇咩作用

孫文嘅思想係極現實嘅革命思維，所有行為都係為咗革命

Gphone真係好少屌自己友

攬炒
不過唔好搞到我

嘴巴掛住革命二字,但係連批判意見都要考慮你感受
依家你知點解啲人話香港人骨子裡都是中国人,大家都係玻璃心

佢地日日出征討伐自己人
你話佢分化佢就話自己係俾意見
到你俾返意見佢,佢就鬧你黃屍豬
我就當佢地唔係熱狗分化撚
但呢d自我中心心態對運動影響一定係負面

睇下上面即刻有人出黎話批評佢既人係泛粉都知
問心呀咩人先會無啦啦用泛粉黎批鬥自己人

講到咁白都唔明

所以人地之鋒係政治高手而佢仲只係停留係對內屌柒人既階段

條友真係成日掛住抽水扮高人同消費他人 多過自己提建議/做實事
就算d人唔服劉細良都唔會理佢
你講得岩 睇得多伍公子反而可能會退出今次社運 佢同佢d信徒個個以為自己聰明/睇得通透過其他同路人

孫文的野望唔係伍公子原著
伍公子係演員

如果真係有咁多人坐低
而又真係死都唔走
咪真係可以重演64
做到真攬炒
至於日程表問題
根本冇得解決
如果係要動員大量人手既話
絕對認同地下化，突擊係比較務實亦可能少啲損耗
至於全民勇武
係一個好理想但係毫冇可能嘅一樣野

黑警藍絲都係咁同香港人講啦
我係咪又要聽佢地意見呀？
d所謂「意見」係為大家好定為左笑鳩人？
心照啦

大型和理非活動擺日程表點解係送頭?
冇日程表點可以多人知道有呢個event?
好似和你sing狗入黎咪大家散水,風險又唔高

勇武行動就梗係唔好落

你依家仲叫人前線勇武係啱定錯?答案好明顯啦

你叫佢唔拍抽水片 佢仲識拍咩啊

唔接受自己原來好似癲狗咁亂咬人呢個事實，咪鬧人係泛粉
諷刺既係其實好多人包括我都唔like泛民，只係更加討厭呢啲聲大大無貨賣同埋fault finding既偽激進KOL

笑死me

佢有時都會抽下水但笑一兩句就算
呢班人9成時間都係屌自己人

假膠嚟

網戰(國際戰線)
勇武(裝修 ／土製炸彈)
日常(黃金經濟圈, 連儂牆)

唔通真係覺得遊行完就返屋企有用？
排一日隊投票就做咗野？

又係你件垃圾

又係呢d

"我撕破左販民浪漫革命畫皮
好叻好醒高人一等屌醒港豬先～"

嘅論調

又冇實質意見
學樓上咁講
出一兩條好笑
出十條同藍絲有咩分別

有冇諗過係因為人地之鋒識聽識改,佢今日仲叫人舉交叉手唔知會點

Gphone真係服到眾

睇post你哋登記咗做選民未啊屌你
5月2日截止啦

佢哋咪正正做緊
孫文笑鳩佢哋嘅嘢

如果有班人覺得喺水炮車前坐低可以改變世界

噉呢班人最大嘅利用價值咪就係自首囉

如果有班人覺得噉做可以改變世界

噉呢班人當然最適合最祭品 做柴 去燃燒革命之火啦

劉細良

屌你咁都要講明曲？

講真抽水無所謂
咪去抽下建制抽下d藍絲大把on9野
但次次連登po佢既都係笑鳩緊自己人（有次笑埋吹捧佢既連登tim）
當然啦我講幾多都無用
佢d fans都係一句虛心d啦接受下人意見啦就算
仲可以笑埋我黃豬泛粉

伍公子又無建議提出，只係識屌同屌
無撚用

我想問64平反未?

你真係前期陳少白

淨係識笑自己人，on9先睇

同啲廢老有咩分别

不如以後規定一定要提出建議先有資格批評啦

完全同意

唔係「啱」「錯」之分
功利d講應該係前線勇武嘅「成本」同帶嚟嘅「利益」
咁耐以嚟一直係-ev，呢個係事實

呢d激進kol真係完全唔明佢有咩存在價值
佢d片大約都係話港豬未有革命心態/唔知革命應該要做咩
咁其實佢同佢d信徒都唔少人啦 可唔可以叫佢示範下
定係出下抽水片就反而叫革命? 定係佢覺得佢自己真係睇得好通透 係到點醒緊人

佢講嘅唔係無道理
但實際上根本執行唔到

比如話咩成立軍火基金
你估香港人唔想？

成日講理論就好形式主義
變左除左笑人港豬之外
但無任何實質意義

好心佢啦, 半年前既野都要拎番出黎抽
到底君心何在

不如喺twitch開個網上集會計view數算啦
搵伍乞衣 達寇 沙律 屎母 電競雞 ming狗
個堆友出黎主持9up

即係咩?

又無更好建議
淨係識屌人送頭有咩用
係咪要日日留喺屋企先叫成功

仲有要全民一齊去狗屋自首，癱瘓狗屋日常運作

邊有人覺得遊下行投下票就算數?
你講既野日日都有做緊喎

你班友睇過孫文的野望先啦

佢地成日話咩真小人偽君子
計我話佢地先真係偽君子
唔識佢真係覺得係藍絲channel黎

駁唔到

如果真係認為64重演，國際社會都無人出手，咁我勸大家及早移民，根本無外國勢力幫手，呢場仗點打都唔會贏

佢冇反對你哋㗎某程度上
你哋可以去做
成為革命嘅燃料

出香港人日程表宣傳行動都屌？

突發出行動Post吹雞，手足聚集到先，定係黑警到先？

每次出依啲突發行動，最早到嘅手足人數都好少，跟住就比一大班黑警拉哂。

黑警係長期MON post同tg，突發行動吹雞係死得最慘...

鬧手足做野冇用/送頭，出片恥笑手足食人血饅頭就好有用？

伍公子講事實就比人話淨係識笑9自己人
哦 原來自己都知好笑
好彩仲有啲自知之明

擺明係好現實咁同你地講，
革命唔係出左來打個卡就會成功，
既然大家要送頭，點解唔實實在在咁送一次大陣象既，
當呢五十萬年俾水炮射到有人死，
都叫做左政治燃料，
而家歸根究底係大家都唔想付出成本，
個個都想贖罪劵心態，革命唔係整路障，
唔係屌狗俾人拉就係，係講緊實際用任何方式摧毀制度，
然後建立一套全新受認可既制度。
佢地用呢種手法易入口，但拋出唔少問題俾人思考，
而家要做反而係全面既思想準備，
對家已經拋出「恐怖主義」既牌，
可預見大家玩到最後，佢會用反恐名義來全力撲殺後生，
而大家要革命的話，講緊係真係要有相當既人死，
先有政治籌碼同持續性，講緊十代既延續，
西藏，庫爾德人，係講緊至少十代人既抗爭。

講中哂我心聲
激進KOL

嗰班友睇咗咪又係話漫畫都係扮曬嘢

同意 伍公子真係佢真係講左好多次呢個論調 聽到識背 得架啦 明 最叻最醒係佢

燃料？
人地好似的2014咁冷處理咪得

條友係5毛，唔好回佢

孫文之野望太撚正了

反對佢講法嘅我唔會阻止大家去送頭
最好叫多啲人去送添
冇燃料冇人血冇犧牲
點叫革命

軍火基金只係名姐 咁其實基金名同實質點用可以唔一樣既

根本好多人 見到都扮睇唔到 陳百祥黎
你個回覆 都解釋到
但上面d人話分化就只會覺得分化
但佢哋唔認同就係唔認同

港豬打泥漿摔角點打都唔會好睇

第一句中肯到仆街

Ok

啱呀佢冷氣軍司嚟又以為自己好醒
根本坐係水炮車前面等俾狗拉就無問題，跟住日程表出嚟唱歌咪抗爭緊囉唔明點解佢要拍片諷刺

你鍾意咬文嚼字
成敗錯對睇結果,依家前線勇武我諗9成9人都會覺得失敗

我要講嘅唔係要針對邊一步可以直接改變整場運動

如果條片想宣傳革命思想
但下下叫人睇左原著先
佢條影片就係拍得失敗

孫文的野望睇過喇
見佢ip 幾年都搞唔起
就知同鄭立失敗嘅地方一樣喇
唔係講得唔岩，但離撚哂地

On9 信徒
道佢老母尼拾階乜柒大師咩
叫有咩就正正經經咪撚扮大袋扮世外高人啦

批評真係好撚易 我好想知伍公子條柒頭做過d 咩實事

有mon狗同tg狗 咁不如用返傳統方法口耳相傳？雖然慢同唔夠廣 但咁樣突擊黑警難啲預防

本書賣到斷貨要返印
連登仔愈反愈紅

其實孫文叫五十萬坐低 真心係好方法喎
任何覺得有用既方法就應該試
遊行唔work 咪坐低囉
香港人唔應該教條主義

老實講我真係唔介意有批評
不過旨在笑鳩人就算對件事有咩幫助?

咁唔'送頭'可以點？
日日留喺屋企？

黃絲叫人投票又比迷雲派白兵黨話係豬
勇武抗爭過又比d熱狗話港豬未有能力革命
人地批評佢就拍條「教練你係咪熱狗」話自己係被熱狗
熱狗仲自high拎呢條片黎串返黃絲
總之做乜都要比呢班人笑無撚用

但呢班人日日拍片笑鳩香港人就好撚有用
仲可以笑鳩香港人講兄弟爬山係爬緊鑽石山

最好笑係連登咁多人吹奏

Pin 依個回覆好過啦 樓主

未試過點知唔得

2選1 邊樣最好？

一定係送頭啦，五毛

前期陳少白覺得唔應該送頭, 總之送頭就唔應該

而孫文就噉睇, 因為送頭嘅人係阻止唔到, 佢地想送頭, 所以不如將送頭呢班人嘅送頭好好利用, 橫掂都要送頭, 不如送次有效嘅頭, 好過每次送少少無關痛癢嘅頭。

笑死你呢句同「兄弟爬山」條片句對白一樣

所以你寧願人生攻擊打呢啲都唔一齊思考討論有咩可行方法？
條片講既然要送頭 點解唔送盡佢等政府食唔落
你有咩睇法

真，推推

佢之前d 倉底貨印幾多？一千？5 百？
你咪買囉，會有幾多人買？
叫鄭立快d 用呢筆錢搞軍火基金喇

本嘢d 人買完
咪又係拎黎打飛機
覺得"港豬"睇唔明
智力門檻好低爽yy

依度d 人好好笑
淨係識問人"咁你做過乜"

明白會有人覺得劉細良左膠，但係大家要明白就算係黃都有好多種黃，劉細良的確拉攏到啲中年人。與其內部自我分化不如諗下點樣進步，拉攏多啲人變黃。

燒山有時夠係思想唔夠前衛，你會唔會走去批鬥燒山
與其多個敵人不如多個朋友

想知鄭立點失敗

五十萬人坐低 佢夠膽咪拉哂
差館有咁多位裝咩？ 法庭有能力審哂我地咩？
只要夠團結齊心無野唔得
體制內投票體制外街頭坐低 內外夾擊

都駁唔到唯有人身攻擊下佢啦

好高質

話人attention whore之前
其實孫文的野望幾年前已經喺到

所以你知點解啲走頭無路嘅人會信邪教

因為佢地接收到一d同佢認知差距大遠既野function唔到

我理解就係你班人未撚做就屌哂鬼
又話送頭又鬼又盛
你po日程表咪又係送頭
我都覺得坐低好on9
但係有唔同諗法意見都無咩問題

點解唔去做咗先呀？
有人買就有可能有人會睇得明
如果呢個方法唔得
你又有咩高見呀？

伍公子唔係孫文，
但佢係認同咗故事嘅中心思想
先接個角色咖嘛

咁快幫激進kol 同條影片割席，笑撚死

我緊係明啦 咁可唔可以由已經pick up好革命心態既伍公子 帶領佢班信徒示範下要做d咩 我相信佢帶頭 港豬們一定會back up/跟住做

爽歪歪 你支那人？

我諗佢都預咗攞條命出黎革命
除非唔係

有啲位的確好啱
無奈只會比人話咁做咩先好呀

太多人將個重點放喺伍公子本人身上
同埋又唔洗吹到段片嘅思想有乜智力門檻
個系列原意都只係拋磚引玉姐
討論先係最重要

唔係咬文嚼字
冇一套standard，何來有對錯

你覺得嘅「錯」可以係人哋嘅「啱」
正如有人覺得勇武送頭，有人唔覺

繼續以對錯去睇只會令你視野更狹隘

今天我～～

地下化又唔敢

企定又唔敢

偷襲又驚

攬炒又怕窮

講經咩！

乜一個演員接一個角色嚟做 就等於認同故事嘅中心思想咩

佢指出呢種思維既荒謬之處咁樣都叫批鬥？

既然係大家一齊進步，點解唔接納大家指出錯處既建議去改進？

佢同佢d信徒已經夠人數做佢心目中佢想要既野
佢咪帶頭示範一次囉

冇討論㗎啲人
一句講晒你分化
Blocked 就收咗皮
兄弟爬山，各自努力
呢句就正正封鎖哂任何嘅討論空間

有人為場運動連命都冇
佢俾人當5毛有咩所謂

youtuber就係想有人睇有人理 伍公子係大J係
政治片依家就一定有市場 只係兩條友方向唔同
唔駛諗得咁複雜伍分子有咩目的 當打份工姐

孫文條仆街強調嘅係資源嘅利用
送頭又好, 賣慘又好, 咩都好
總之做得就要最大利益化
人係資源, 錢係資源, 時間係資源, 點樣好好噉用係孫文嘅特色
因為資源唔係無限, 送頭冇問題, 但係送得有用

一次送50萬個頭同分10000日每日送50個嘅分別

我意見就係咪撚再拍
講下畀意見真係無問題
日日出呢d 笑鳩同路嘅片有咩意思

"屌票"只會同群眾愈走愈遠
熱狗就已經最好證明
我真係無聽過屌人會屌出個未來
最尾咪小圈子圍爐不斷覺得自己看透世事高人一等

勿送頭!!!

標籤熱狗最多嘅人，往往都係佢地自己。

每次開Post就話「預左被熱狗/分化撚」，講完依句就大撚哂？

你蠢我會同情你

你真係弱智架喎, 割咩
我擺明認同孫文條仆街

新登記選民截止日期：2020年5月2日

圖片來源：#35432 速食保濟丸 @LIHKG

佢段片真係單純為咗屌？

激進kol 伍公子嘅言論
同佢想做嘅嘢會唔一致呀？
佢自己都話拍呢d 片預左畀人小

閱讀理解識唔識

係囉佢得把口咋嘛都無做嘢嘅
我地個個係商場咁辛苦唱歌，快樂抗爭緊嗰陣佢做緊咩呀
明明我地唱歌已經付出好多㗎啦，都唔知佢諷刺我地做咩

帶頭？唔講以為返左14年
時代革命就係講緊每個人as一個獨立個體同命運共同體去革命，每個人都應該有個人意志同共同意志去革命，而唔係做羊群跟人去革命。

同埋諗返起點解要black bloc啦好心
莊正被人拉到告暴動之前都無人知佢係手足
比人知道身分咁出去革命真係笨柒先會做

下？伍乞衣唔係先至係出名人身攻擊咩
佢先最撚中意抽水wor
直播屌柒你呢啲信徒就得？
又黎果套伍乞衣串柒人就率直/高人/大師/看破世情？
望下杜汶澤果啲啦，之前佢都係串柒柒但6月後講社運咪又係兄弟爬山佢好少周圍辣火頭啦
似你個教主覺得自己高人一等 串呢個串果個咩

同咩路
你係咪想搞革命先?
你又唔係想搞革命, 革命係打算推翻成個政權架
係要搞爛晒個社會秩序架

''含撚'' 都係另類屌票姐

之前聽到熱狗喺到笑勇武體能廢
話咩要好似屠龍小隊咁26秒跑200米先唔會送頭
最好體能差少少嗰啲全部留喺屋企
最勇武嗰班無cover俾狗捉晒

唔講以為孫中山革命嗰陣時
佢team人係機械人嚟
冇志同道合冇自發性去革命

其實好老實講啦，我都唔知呢啲片嘅意義喺邊

一味恥笑，有位入就不停咁插，咁不如你話我知應該做啲乜，而唔係唔應該做啲乜

我都知好多嘢係唔Work，但咁大家應該點做呢？贖罪又好咩都好，就算幾冇用，我話延續抗爭意識都叫做係有啲用啊

呢樣唔做得，嗰樣冇用，呢樣柒，嗰樣食人血饅頭

咁乜都唔做個天會跌民主落嚟？乜都唔做共產黨會自我毀滅？

笑唔係問題，批評都唔係問題，但破舊都要立新，驅逐劣幣都要有良幣。有咩好嘅方法，不如提出嚟討論下，一味串鳩自己人，又有咩意義？

過左成年到底你知唔知點解要black bloc
莊正被人拉到告暴動之前都無人知佢係手足
比人知道身分咁出去革命真係笨柒先會做

帶頭帶頭，笑撚死人

果然"鬥黃"嘅唔係d 咩黃絲
就係你哋呢班網上激進派

我覺得有時啲中年人係左膠啲，但係你情願多啲中年人做左膠黃絲定係藍絲

個人覺得建制派會相對地比較容易拉攏中間派除咗係利用既得利益吸引港豬之外更加重要嘅係佢哋明白百貨應百客嘅重要性。
每個目標群體都有對應嘅議員

就好似iphone同samsung咁。
你好難要求個個都買部成萬蚊嘅電話，唔係個個接受到
samsung聰明在個個價位都有對應嘅電話，平價貴價都有
所以先至拉攏到更多人

唔係一個好好嘅比喻但係希望你明我講咩

真係屌票就直接屌啦
洗唔洗搞禁多野拍條片黎屌？
就係你地比人"屌"聽唔入耳
諗住soft d 拍出黎比大家思考下
有咩禁高人一等自命清高？

所以唱歌真係等於革命？

推

ok
咁佢係覺得某類人做嘢冇成效好on9,但冇錯

佢地assume人係不能獨立自主且主動去做任何野
好心佢地去除心入面個”大台”先啦

個INTRO好正

岩呀，等睇伍公子帶頭
炸撚死林賤，咁咪一個兵力換極大效果
再叫咁多信徒都買gun
搞真正武裝革命

策略上唔同意咪拎出嚟傾，單單打打做乜鳩
又唔屌鳩藍營，最鍾意就係屌鳩自己友刷存在感
我係中共最鍾意你地自己分化

教主最醒最叻
個個都錯 得佢先最有用

所以你覺得佢仆街 依家我認同個仆街 你就做仆街去屌個仆街？
同埋伍乞衣都唔係真係咁紅 你攞個仆街同杜生比？
最重點擺焦點落人身上做咩 我明明講有咩睇法 但你就講啲唔講啲

指出錯處唔代表屌同分化喎Ching...
定大家真心唔想聽難入口既說話？

咁問題在於你身上

你諗諗你想要嘅係唔係革命?革命同抗爭係兩樣野, 革命係好污糟嘅野, 抗爭係道德上岩嘅野。

如果你想嘅係抗爭之後令社會回復秩序, 噉你繼續做就岩架啦, 唔洗理其他人點諗, 佢地同你嘅目標唔同, 唔係同一條路嚟。

佢地想要嘅係破壞社會秩序。

乞衣又出位

你望吓啲comment點笑伍公子做過咩
不相伯仲啦

都唔同目標

鄭立都叫離地

下我邊有鬥黃？我話我唱歌抗爭咋喎，有咩問題？你做咩笑我？你係咪批鬥我唱歌？我都係同路人喎
你覺得我唱歌無用嘅，你帶頭示範下做咩先啱囉

以為自己高人一等個d人最撚鐘意用反諷 你同伍公子臭味相投
我緊係明佢呢d激進派屌緊人地 無革命心態唔想流血 泛民和理非浪漫主義
所以我咪屌緊佢係咪日日出呢d抽水片唔通就可以點醒人/ 港豬即刻敢衝
道理大家都明 甚至個班所謂港豬個心入面都明
睇歷史 個個國家搞革命總會有革命之父/有班人帶領架啦
我睇好伍公子架 就係等佢帶領我地架啦 咪叫佢出黎組織行動囉 到時我會參與架

獻醜不如 _ _

DSE而家有冇閱讀理解卷考？

你冇改錯名

出嚟戴豬頭行個圈大合照

孫文唔係對抗爭方式有咩堅持, 而係要令抗爭成為革命燃料

咁都叫soft d 呀？
直屌仲soft 喇
依家直頭係恥笑人
我真係無聽過畀人笑完果個人仲會話多謝多謝受教嘞

用呢種形式拍片有咩好：
1.拍嘅覺得自己好撚醒
2.支持者覺得自己睇得明好撚醒
3.有spin 嘅空間，spin 完就話人睇唔明

其實呢啲片都算理清咗社會現實，
當損害比得益大係咪仲應該去做，佢又唔係阻啲和理非繼續集會，
只係提勇武要諗清楚點行落去，唔係我地一句「做住先」就解決咗個困境

咁真係要揾個大台出嚟‘帶領’啦

你想革命定想抗爭?
根本唔同路
革命要破壞宜家個社會秩序
社運抗爭係要令社會回復秩序
革命要拉爆個政權
社運抗爭係要個政權回復秩序
完全係兩條路兩座山

我諗佢嘅意思就係大家做定心理準備死
坐係到死都唔走
出震撼彈都唔走
重演64

伍公子同佢班信徒, 仲未明
大家已經唔想理佢抽咩水, 而係開始對佢拍片抽水呢種行為討厭
整個運動已經太亂, 咩牛鬼蛇神都有,
仲要有個自命不凡既人出黎拍片抽水想教化世人,
大家都會覺得好煩

呢啲片除左牧養信徒, 已經冇乜作用
希望伍公子本人會醒, 唔好再沉迷係呢啲小動作上面

到佢直接屌啲人都可以搵樣嘢去挑剔佢

我明白你講咩。

其實我諗就算最激進既革命者都唔會將對自己人既要求無上限咁推高，唔通我地叫銀髮族去衝去打咩～

呢條片唔係叫緊所有人都一定要勇武，而係講緊佢地 e.g. 劉細良 思考模式上既盲點

思想永遠都係決定一切，無論行動、方向等一切都係由思想主導，所以其實呢段係想引起人思考

到底咩係革命？點先會成功革命？我地依家做錯/做得唔好既地方係邊？

點鳩人送頭果個唔屌
屌人笑點鳩人果個

呢堆啲咁嘅人，真係咪叫人犧牲自己去幫佢爭取
焦土一齊死就最好

佢唔係成日批評人 人地都唔會批評佢
無人話港豬唔知自己係港豬 依家就係想問番佢呢個高人有咩方法/睇法啊
但就唔見佢有 抽水就最多

十足十啲建制成日話日無建設，唔做實事
俾唔俾建議同你個樣野啱唔啱係無關係架喎

有人批評就梗喇
佢岩哂咩？
岩哂嘅話就做喇叫佢帶頭
佢做到咪再多d 人follow佢嘅思想囉

孫文明明講過有人血饅頭點解唔食
但講得最多人血饅頭就係熱狗

所以你反問佢soft唔soft咪on9囉

煩得過城寨捉鬼，自己推翻自己，叫人含撚投票

如果有班發自內心覺得喺水炮車前面坐低可以改變世界嘅人
噉佢地能夠帶嚟最大利益嘅方法的確係噉。

會有呢種諗法嘅人應該都唔會有意願行其他路線, 所以都唔洗考慮可以令佢地投身其他戰線, 所以最大利益嘅用法就係坐低唔好走, 走咗嘅話就冇用。

喺水炮車前面坐低呢個方法本來就只得肉身擋車呢個做法可以帶嚟實效

你班友當黑警on9
星火只係比伙食，咀都已經當洗黑錢
成筆錢無佐

如果用來做軍費 9秒9無佐啦
成個金管都係政府體制

除非你真係拎住好大舊Cash, 而且條友黑警追唔到

創作人唔會將自己既觀點直接表明依點我明
但佢依排扮陳雲咁立哂山頭主義咁令我有少少反感(雖然佢應該係玩膠)
BTW
連登仔可唔可以唔好玩郁啲就標籤人哋係五毛 係鬼 係熱狗
連登係討論區 唔係批鬥區
至低限度你要反駁人都要有論點論證論據

其實佢而家都轉左肽

真係煩得過, 有過之而無不及

同意 但個問題係好多人想社運抗爭 政府當你革命咁打
因為佢一早當你d社運抗爭係顏色革命 與其話你叫反政府呢2班人釐清自己究竟想點 不如話依家其實係得一條路比你揀

Btw刷存在感係支那用語

可以用返搏人留意代替

佢地憎恨講出真相既人

我係中共最鍾意大家永續假選舉

成日講焦土焦土
咁你仲唔做？

伍公子自己又唔做
淨係拍呢d 濕鳩video
咁係咪又點鳩人去送頭呀？

當佢認真，佢都太高估香港人，個個返工不了，等9月投票算啦，呢段時間咪食下黃店咁，香港人無被捕 勇武嘅覺悟，呢啲要聚人嘅活動只會送更多有覺悟嘅人頭

諷刺本身就係為左帶黎反思，唔駛下下起哂鋼下話

不過都係嘅，有時見人唔玩諷刺玩直言，只要唔係跟住主流意見，一樣俾人當鬼當共匪咁睇

冇人叫你唔好送頭, 宜家就係叫人送頭要好好送

同認清楚自己係唔係適合送頭嘅人
有啲人係岩送頭用, 有啲人唔岩
可以喺其他方面發光發熱嘅人應該投身其他戰線
送頭應該等覺得坐喺水炮車前面可以改變世界嘅人去做

有人立志要送頭, 呢個係社會現實, 宜家就係介紹個送頭送得嚟利益大嘅方法

呢個post 絕大部分留言都無提熱狗五毛鬼wor

講多少少
佢上集講嗰句 "大家係抗爭上到底係著重個過程定個結果"
我真心認為值得大家反思架
例如和你唱咁 除咗有畫面外又係咪真係可以爭取到五大訴求?
或者悼念721咁 係咪又真係有需要堵路呢?

100萬人可以好似機械人咁震撼彈、車撞都唔郁就有機
一般人無乜可能做到

革命思想同知識嘅傳遞要加速了
就趕唔切

兄弟爬山，各有各做，你送頭，我食爆黃店

佢個comment針對全連登,ok?

但係白兵嗰啲POST已經一堆啦

批評係咪就係一定唔好？
我覺得唔係，批出個問題所在先可以加以糾正。

睇到個問題，指出就係想大家討論個解決方法。

係我角度睇佢抽水既內容講得岩，就算無提出解決方法，佢都係講得岩，唔一定要自己come up左個解決方法先可以提出批評既。

人地議會係推過議案出黎 yes or no 通過定唔通過
本身no就係一個建議 因為你做任何新野都有利多於弊/弊多於利
咁我覺得弊多於利 咪建議唔好做囉
喂 我no完我又無扮勁 我無話勁到有解決方案
依家係見佢咁勁 咪想問下佢no完 比唔比到其他解決方案 比到咪真係高人囉 比唔到既話 就叫佢唔好扮勁啦 鬼唔柒知出黎唱下歌對政權無影響咩

真港豬就係好似豬咁要人餵食,永遠叫人俾答案自己唔去搵唔去諗

收皮啦
劉細良捉鬼咁多年
伍公子先呢排先出片抽水

佢地係咁發放失敗主義，班信徒都唔會係出黎行動嘅手足。

佢地只係一班旁觀嘅花生友...

手足成功，伍公仔：「一早講左要咁做！」

手足失敗，伍公仔：「拍片笑下佢地先！」

如果要統計嘅話
事前五日已知嘅活動係比三日以下嘅拘捕數字係高好多

傳訊嘅問題一直都存在
吹雞越早對手越多時間準備係
加上對手越黎越多經驗同滲透
街頭抗爭成本已經大左好多

伍大師

其實老實日日鞭啲19年6月前嘅屍都係冇用
Onq都為佢句案底令人生更精彩道咗歉
佢個series有啲point係幾值得反思(籌錢打官司/革命係追求過程定結果)
但有時鞭啲泛民舊時柒事都幾無謂

利申 黃屍販民打手

其實依家d人係屌佢反諷左成半年 好煩 夠啦
其實大家智商差唔多 明架啦
叫佢唔好以為自己睇通睇透 高人一等 就係咁樣炸 唔該

黃子華:向你解釋就叫鄙視你

最撚憎呢種人 永遠都眾人皆睡我獨醒咁

又係度鳩UP, 幾時捉鬼咁多年
伍公子係令人覺得煩, 你地班信徒唔鐘意都改變唔到呢個事實
你地係想為佢好, 就叫佢改下, 如果唔係只會越黎越令人討厭,
你地嬲到爆血管都改變唔到大眾想法

屌, 講一輪之後講返去做人態度

你根本唔係煮緊d 食得嘅嘢
我唔係廚師唔識煮嘢食都可以話你咁煮唔掂掛

痴撚線，比唔到解決方案就唔可以指出問題同有批評
你個思維係：
有人指出問題raise up issue再一齊解決就唔得，一定要有解決方案既人先有資格批評。

就趕唔切咪正正經經講囉 釐清所有唔明既concept 咁所以屌鳩佢成日反諷抽水係岩既

好多懷住孫文思想嘅義士比人拉左，點解又唔屌佢地仲要手足前手足後？

依家只不過係有段片講吓果堆人諗緊乜同想做乜就屌晒鬼。好心就洗甩啲政治潔癖喇。

時間唔夠嘅時候會揀普及教育定揀啲已經有根基嘅人

因為佢扮到好勁 所以想聽佢有乜建議
唔係既話 其實佢d抽水反諷帶出既道理 都係阿媽都知
佢同港豬無乜分別 大家都係諗唔到方法
反而佢日日抽水令人幾討厭 因為出抽水片 d人點反思 無解決方法都係對今次事件無幫助

佢話唱歌呢一樣野係弊多於利 咪建議唔好做囉 咁學你話齋 no本身就係一個建議

同路人? 同咩路
唔同路, 分咩化
齋屌齋笑唔教你點做? 都唔同路
抗爭同革命, 你要求一個搞革命嘅人為你搞抗爭提供建議?

你傻架?

到時我會參加
將自身革命既責任轉嫁比人，你真係好野

革命外判
思想外判

連登契爺劉世良講->講得好！
伍公子->仆街你講咩！

就好似你明知嗰樣嘢係錯嘅 但係因為未搵到更好嘅方法 就要將個樣錯嘅嘢繼續做落去

孫文搞革命架, 唔係搞抗爭架
佢教你搞抗爭, 你都應該擔心佢會唔會當你係革命燃料啦
抗爭係爭取回復秩序
革命係破壞宜家個秩序之後建立新秩序
大家唔同路架

網戰 黃色經濟圈 遊行同投票有咩衝突？
遊行可以keep住對內抗爭熱度
亦都有國際媒體關注

點解唔可以每樣都試每樣都做
如果有一個十全十美無風險高回報既方法先做
不如坐係屋企訓教算
佛系抗爭 美國自然會打救ok?

你收皮啦 你讀到中五未呀

你就癡撚線 依家就係見佢成日反諷指出問題 得啦 已經知佢有料
想問下佢有無建議 無既話 就不如唔好咁煩 成日抽水
因為佢個論調同concept 佢又好 連登仔又好 都講到好多人識背架啦
佢無進一步見解既話 不斷重覆咪煩囉 依家就係全港都重未有人諗到方法啊
佢依家想人點姐 叫人還掂都送頭 不如激d啦 最終決定都係人地
咁我地同佢呢d唔撚敢做野既可以做d乜柒 叫人做激進野永遠易

同埋你d理解都有d問題
比唔到解決方案緊係可以繼續講no /批評啦 只不過個等級都係等於個普通人姐
起碼我本人唔會當佢係乜kol囉 大師佢咪慢慢同信徒自high囉

連登契爺都敢得罪

講中哂,
佢啲孫文片, 除左牧養佢班信徒, 對個運動根本冇幫助
人地真係唔識點做, 你咪出黎教人囉
你諗到有用建議, 咪出聲教人囉

成日係度單單打打抽水做乜, 好煩

同意

講得啱呀, 係得伍公子同佢班信徒仲未明,
仲沉迷係自己既世界

原來19年6月前要一筆勾銷 條界點定出黎？
咁2020年西九投贊成、第一輪抗疫基金投贊成 屌唔屌得？係咪又要問準泛登仔？
原來泛民代議士亂投票唔洗負責任、唔屌得？

因為有班垃圾將所有意見講成批鬥 人地咪拍下片諷刺下囉

發現大家理解都唔同，我睇完係覺得可以鼓勵勇武抽離少少再作思考，
但有連登仔因為堅持各有各做，所以講嚟無謂
真心唔會一條片就令示威者放棄抗爭掛，就算係真都應該尊重決定啦

弱智咪唔明囉
你唔明大把人明

講現實主義，大家應該返屋企訓
一個區區七百萬人的小城市，反抗一個納粹共慘政權，唔係傻撚佐都唔會做得出
又無外援，美國佬除佐制裁下班址線公仔的時候，都唔會為你出兵

成日屌Twitter無用，唱歌無用，遊行無用，示威無用
我只係知所謂畫面好睇最少可以打文宣
依個班屌人的就連文宣作用都無

劉細良公仔頭係仆街，但人地最少有國際關注，上過報。
之後比人屌完都識收返埋
當然佢捉鬼，依樣野抵比人屌，所以佢都係一條仆街，但至少有小部份作用
何時見過下屌黃豬片上到國際，打到文宣。有正面作用

佢地講來講去到尾就係屌人心態問題，依家你社會支持比率連八二都去唔到。你搵淺黃支持，人地肯同你唱下歌有咩問題。

建議個班人可以屌埋作Do you hear the people sing條友
革命作咩撚野音樂

依班人講就話係現實主義，事實上就理想主義的極端

企開d啦

冇嘅話就唔應該指出問題 繼續錯落去？

200萬人上街都得啦
好果港共再壓迫 又有人號召既話未必唔得

你條戇鳩都好撚低質

其實香港搞唔到流血革命 最多就係類革命/顏色革命
伍公子同佢d信徒一路ff佢地搞緊流血革命都係浪漫主義黎
我睇伍公子同佢班信徒應該都操到一拳打得死幾隻黑警啦依家

伍公子先係真正要醒既人
佢既抽水片仲影響埋佢班信徒

唔屌醒黃絲豬 等大家繼續自high 好嬲好嬲當抗爭 咁又有咩正面作用？

你知唔知Do you hear the people sing係黎自音樂劇？
真係柒到冇眼睇

黃絲準則更新左 唔上街都係黃

ＯＫ
我認柒啦咁
的確 無查過 Do you hear the people sing 係歌劇
我錯

但有個問題
個問題係大家都無建議的時候
唔通企係到

日程長點解長存，就係因為無方法取代
點解重唱緊歌，現實就係香港唔係個個做到前線，社會支持率又味去到絕對，又唔係去到絕對團結，只係罷交稅，大三罷都唔係大部份人參與
結果係唔係只可以睇住情況做住先

所以先會屌極都有
我當大家真係聽佢地講，全部停
之後就無之後

最尾果句中到仆街
係咁拎孫文（鄭立）d 理論打飛機
其實套番落香港現實
根本做唔到

佢話杜汶澤係鬼馮檢基係鬼喎
嗱仲有成條講捉鬼嘅

呢到好多人反而睇通睇透 屌 伍公子呢d係咪叫激進派上腦
其實佢先係最應該要醒個個

咁又點, 大家一樣煩, OK?
你舒服啲未,
叫伍公子唔好再拍抽水片, 好煩

就係為大家好呀弱智仔
近期送頭活動有冇出呀?

"唔試過點知唔得"

屌人哋扮大師睇通睇透
轉頭就吹奏好多人睇通睇透

嘩 覆得咁柒寧願你潛水算

唔係想護劉細良，但係拎16年片嚟屌人真心on9
不如拎返以前毓民愛國愛到不得了啲片嚟屌
自己鬥黃，自己分化on99

呢集算係易睇

笑kol 鳩噏，就要頂埋kol 果份

惡過共產黨

你覆咗人地先啦，一句咁又點就完喇？

有D偽抗爭會比唔做更危險
我唔想又屌泛民 不過拎佢地黎做例子
廿幾年黎扮反對派 拉布拉左求其幾日就大局為重 冇諗過真係拉倒惡法 惡法通過完就出黎話係民主派最黑暗嘅一日 之前仲支持修改議事規則 種下惡果

我唔係話唱歌係哩種偽抗爭 唱歌起碼可以集氣 團結大家
但大家最鍾意嘅派嬲嬲、林鄭黑警柒左就瘋狂恥笑 就係哩種偽抗爭
好嬲好嬲或者笑完之後 發洩左道氣 以為自己做左野 其實政府唔驚你 黑警唔驚你 對運動完全冇價值

你話罷交稅 但係法例下稅局大把放法同你收錢 包括直接叫僱主扣糧 你以後聽到人講罷稅都可以提下佢

16年又咸豐年代 幾時都係咸豐年代

其實唔係伍公子fans，但點解連登會有咁多蠢人聲大大

其實送頭還送頭
運動可以持續到今日就係不斷有手足送頭做炮灰被捕
我地其實一直都食緊人血饅頭
只係自己唔知

612 係得嘅
628, 71 都得

社運抗爭想要國際關注,所以要送頭
呢點孫文都會同意

重點係1日送50萬個頭同分10000日每日送50個頭嘅分別
分10000日每日送50個頭=每日拎橡筋彈額頭彈10000日
1日送50萬個頭=鏟泥車碌死個人

橫掂頭就點都要送架啦
你當頭就得50萬個, 如果你花咗5000日每日送50個, 你就會剩返25萬個
你嘅極限就得返1日送25萬個, 仲未計果50萬個頭經歷咗5000日之後有人笠水, 噉點解唔送鋪盡嘅? 橫掂都預咗送

自己搵下佢上年吹風遊行時捉鬼啦，搞撚到班廢中遊行時真係捉勇武手足呀

當然啦
唔送頭點搞到噉耐

孫文都幾撚on9
好似啲人話辛亥革命唔關佢事
都似

OK多謝提醒 稅個邊

我都覺得比起好嬲好嬲，不如做開冷氣軍師的不如做到底，搞埋Twitter，狙擊CCTVB,因報。打埋Reddit

只係停留係恥笑階段的確係有問題

如果你搵到 100萬人開鎗射你都唔退一步，宇宙都俾你統治埋啦

好似仲有叫唔好嗌光復香港？

現實係佢叫人起義 搞流血革命 但d人睬佢都有味...
呢個就係現實... 所以佢同佢d信徒繼續ff反諷點醒人 先係最唔撚現實個班人
或者我睇錯 我咪拭目以待 睇下伍公子點搞革命囉 佢鐘意繼續抽水咪繼續抽水囉 反正本身拍片賺view 都係佢職業其中一部份工作黎 真係無辦法
我叫佢少d抽水 比下獨到見解/新建議 去點醒人 都係建議黎姐

佢係撚叫人流血革命
佢係話革命嘅手法 務實 實際少少呀
咁都唔明咪繼續唱歌囉

我都好同意做下啦哩D先叫抗爭
我身邊有D人自稱黃但接近零付出 我地要多100萬個零付出黃絲 其實又有咩用？
我諗恥笑都係想大家反思下自己做緊咩

伍公子企過前線
劉細良喺邊？

人地有咩責任帶頭搞革命先

好搞笑，佢講d嘢根本大把人明
只係呢半年來不斷只係屌屌屌屌
咁佢搞武裝基金喇
佢去暗殺林賤喇
有帶頭作用wor

笑鳩黃絲又當自己武裝革命左
咁嘅激進派kol 唔批評得？

佢反對暗殺林鄭喎
你真係革命注重過程多過結果

咁你同唔同意佢表達嘅嘢？定係你純粹覺得用呢種反諷方式表達好un耳？

點解革命噉難搞, 就係因為大家想社會回復秩序囉
想回復秩序定破壞秩序就係大家嘅分別囉

如果一心想社會回復秩序, 最舒服嘅方法就係慢慢淡出
所以先唔會出現一次過曬冷50萬人送頭, 因為當50萬人一齊送頭
社會秩序就唔會再返到轉頭, 社會就會回歸平靜

時代革命個陣

佢咁有腦，企前線有撚用咩
快d 指揮勇武，搞場革命攬炒下先喇

你唔通又同銀髮講你唔掉氣油彈

嘩 好有畫面呀 上國際頭版呀

重點係
啲人都唔係革緊命

嗱 2019年9月4日 用半集講攞氣槍係鬼

淨係識屌，講到佢自己同班信徒先明點叫革命ma
咁梗係佢做起先喇
務實d 睇佢做左work 既，大把人follow
效果好過拍呢d 影片

佢唔做，咪又係淪為你哋口中
食勇武人血嘅抽水kol

點解你可以理解成有衝突？

佢咪講咗
你哋做咁多人血饅頭出嚟
唔食咪係大嘥鬼

其實因為對家對我地d手法 係國際上黎睇 我地唱下歌已經係搞緊類革命/顏色革命架啦
依家係國際施壓未夠 / 無誘因令國際出手
我真係諗爆頭 都唔知有咩務實 實際少少既手法
一路叫伍公子/佢d信徒拋舊磚出黎引下玉都無
剩係一路屌柒人蠢 自己睇通睇透好叻 唉

舊片就唔講得
佢無道過歉點解唔屌得
六四都過咗30年係咪就唔屌得呀

革命要搵命填, 命仔就得一條
緊係等到抗爭完大家覺得再冇alternative先搞革命啦
宜家搞革命咪要同時對抗政權同社運路線嘅人

即係宜家搞革命嗌唔到好多平民同民間會有大量反戰份子唔知點解會轉咗去支持政府平亂

唔係做咩噉鼓勵大家送頭就係要人送到自己接受現實送頭改變唔到政府嘛

明明自己不停分化，屌鳩佢反而會俾你話分化
聽劉細良嘅智商都有啲問題

佢全力支持緊大家去做
因為正正就係反對冇用
咁就叫多啲人去做
愈多人做就愈見到效果

俾人秒撚左就一句咁又點
柒撚到

我覺得un 唔un 耳唔重要
重要係佢呢個笑鳩人嘅表達手法
受眾係唔會buy
呢個就係務實同事實
如果得既，熱血公民就唔會愈做愈縮

你睇燒山//劉細良 長期最多views 就知咩事
(唔係支持上邊兩位，咪標籤我）

50萬人坐定定比水炮車射
貫徹劉天師嘅理念啫

唔帶頭都可以齋講 拋舊磚出黎引下玉
起碼呢到十幾頁 再加公子咁耐以黎d抽水片 我一舊磚都唔見

幾撚無恥

傻閪黃絲豬一向都係咁

得嘞叻嘞看透世事
抽水佢就叻
叫佢做佢自己口講work 嘅嘢就縮

大大聲話 幾時捉鬼咁多年
屌

劉天師嘅50萬人坐定定等水炮車又無咗影？

真呀
大家一齊做, 做完之後得咗大家都開心
衰咗咪大家一齊知道此路不通

仲要大力支持, 唔會畀人話係因為自己阻咗佢地先會衰

宜家就係全力支持

功能組別同一道理

咁即係明知錯嘅嘢要一直做落去
因為佢俾唔到其他方案

你咪繼續笑鳩劉細良囉
伍公子提出d 偽命題同依家現實做唔到嘅嘢
實立於不敗之地咖～

等你哋個武裝革命基金出世

泛民fans：劉天師笑笑口屈人係鬼，雖然佢無道過歉，但佢個態度誠懇，好值得大家學習

當然啦
投,緊係投啦
橫掂宜家都阻唔到, 不如出盡力支持

根本好撚柒多黃絲港豬都明 只係諗唔到方法 好無助 最後被迫信/跟泛民/其他野點點點 其實同伍公子d信徒 信伍公子一樣 兩班人最後都係無解決方法既
我自己就係咁睇囉 同埋我剩係見明明兩班同lv既人 有一班自以為是係咁屌人蠢囉 就係咁

你都傻
我大大力支持劉天師㗎

佢表達左呢個concept好多個月啦 就算係連登都大把人講過 聽到識背啦 d人係嫌咁佢煩炸 係你一入到黎就屌人蠢 唔明

所以白鴿黨入中聯辦同支持831冇錯，因為個陣冇方法普選，唔試吓點知唔得

咁係因為你唔知佢笑緊啲咩，佢意思唔係咁直白叫你買軍火(買到當然最好)

而係大家嘅抗爭意識仲係停留喺反抗守備，敵人打一拳你先擋一拳，而唔係有一個進攻意識，主動去打擊敵人，思想唔進步就咩都唔會變。

當然實際運作會好難，但第一步首先大家要有依個思想先真係稱得上革命。

Agger. 梁天琦16年已經醒覺教條主義嘅失敗,唔好抹殺其他抗爭方法,亦都唔好一味抵毀其他人。今時今日,又行返轉頭當年嘅乞衣今日比班連登仔當神拜

冷嘲熱諷,左批右判只流於下品。你有料唔該提出埋改善方法。

一黎係咪錯無人知
多少只係反映左大家最盡就係做到咁
大把有家室嘅又要搵食
家庭主婦銀髮族咪唱下歌

我都可以話香港人無gun 搞來無意思
都報唔到仇
再出片笑勇武揸鎚仔膠盾

你覺得有意思？？

完 咪撚再覆佢

其實表達激進理念係無問題
但最終受眾都係睇你既proposal/路線係咪落到地，切實可行

一味靠抽水去攻擊其他你認為不濟既"對手"，一開頭可能係有人buy既
但慢慢大家發現原來你只係靠攻擊其他人嚟上位，而自己根本都無貨賣/ 無alternative idea，受眾就會睇穿你

熱血公民有板你睇

連登多左咁多熱狗

得罪講句
有撚用咩
全香港所有人都係咁架
失去左先係度嗌
你睇下天琦先
天琦：因為香港無一個民主既社會，所以跟本無得用一啲合法正常和平既方式去表達訴求
香港人：唔係呀我地仲有議會/over my dead body
天琦：我地奮不顧身去反抗不公義，點解你地要同我地割蓆
香港人：哦你要分裂
天琦：香港獨立
香港人：拉佢去坐牢啦
三年後
香港人：覺唔覺得香港差左個梁天琦

人地鐵血戰士(鍵盤版) 黎架,眾人皆醉

而家我大大力支持50萬人比水炮射

屌 宜家支持你地嘅行動又唔滿意

姐係最緊要係有過程？

改乜撚嘢姐 戇鳩鳩
依家係明笑你班天真黃豬啦

哈哈哈，捉棋咩
我覺得唔係佢地抗爭意識唔夠
係畀好多因素限制咗做唔到先唯有咁做
都話咯，你叫香港人眾籌買gun
大把人舉腳讚成喇

冷嘲熱諷無啟發性真係好垃圾不如自我增值下先

支持又話冷嘲熱諷

宜家段片係話要全力支持大家做
佢哋依家話反對緊佢哋
姐係大家都知自己做緊戇鳩嘢？

其實條友中文水平唔差 反諷唔洗講咁多論點論據 立證立論 最岩用黎扮高人

啱呀
睇佢捉鬼分化亂噏亂拋idea就唔垃圾
而家照跟又話冷嘲熱諷
究竟你信緊啲咩

記唔記得咗香港人話派錢嗰陣時要做啲咩？
捐出去星火 612喎
買咩軍火

其實大家討論應唔應該嘲諷所謂同路人嘅行為係幾好嘅
但討論真係要根據事實

香港人極限就係大三罷都做唔到
咁咪唯有盡做
伍公子/孫文 口中講嘅理論
完全無視咗現實嘅限制同情況

你覺得勇武拎個木盾可以做低哂黑警？？？
咁你係咪又要拍片笑佢哋？
有意思咩

一動不如一靜？

所以其實唔介意佢收 單單打打 佢都無直接有用既建議 比你笑撚完 聽唔明果d人都唔會理你 睇得明既人都未必知點做 根本整啲片出黎都係佢班人圍爐自high

宜家都講到明認同一班認為坐喺水炮車前面可以改變世界嘅人坐喺水炮車前面可以對件事有作用, 仆街, 仲想點, 唔通陪佢坐呀

仲想點撚樣?宜家首先支持送頭嘅人到底係邊個?

如果唔想負責送頭就出聲, 唔好死渣住果套「唔通坐喺屋企咩都唔做呀?」嘅戇鳩諗法, 你出得聲就會話你知點做架啦

但係宜家支持送頭改變世界嘅又係你, 屌人教送頭送得大啲利益嘅又係你, 噉你送頭到底為咩? 唔係想要利益嘅話, 你送乜撚野頭?

所以咪話有因素限制左
唔係嘅你叫伍公子開個軍火基金囉
大把人捐
開喇

嗱, 我係發自內心覺得一大班人坐喺水炮車前面唔走係可以啟發到有好多人思考坐喺水炮車前面到底有冇用嘅

「是你教我們和平遊行是沒用」

我覺得唔係真係噉多人認同呢句說話, 而我認同呢句說話, 我亦希望更多人認同, 所以我認為需要人辦

但係冇理由我要自己去做反面教材架嘛, 命仔得一條傻撚咗咩

而又有班人覺得坐喺水炮車前面唔走可以改變世界, 噉我緊係要支持佢地做啦, 我可能比佢地自己更支持佢地去做添啦

冷嘲熱諷?
屌, 真係需要你地囉
由衷之言, 你地唔明白你地噉做對我地嚟講可以帶嚟幾大幫助

樓上嗰班

擺明直線抽擊啦仲單打

個建議咪做到極致囉
你要終極和理非，就貫徹自己講過坐定定等水炮車
咁又係話純抽水？
我真心認同50萬人係work
10萬個勇武就無喇
50萬和理非有喇啩

如果畀我講講下講到你都動搖覺得送頭怪怪地
噉你去鼓勵其他仲覺得坐喺水炮車前面可以改變世界嘅人
問下佢地覺得分10000日每日送50個有效啲定1日送50萬有效啲

最不值嘅事係唔認為送頭有用嘅人去送頭
唔著數嘅事係認為送頭有用嘅人細細批細細批去送頭
最著數嘅事係認為送頭有用嘅人大批量去送次頭

但有樣嘢我理解唔到
大遊行唔文宣係聚唔到人
但條片就講呢樣嘢on9

邊有警甴抬你走
水炮車碌緊過嚟

條fb片死左link,有冇人dl左

真呀, 重點係極致, 當我地本身嘅人力物力都少過對方嘅時候, 真係冇資本慢慢每日搣少少每日搣少少

一星期日程同大遊行有個好大嘅分別, 規模
一星期日程嘅規模就好似玩AOC, 拎一隻村民去撞箭塔, 好彩就操作好, 甩開晒啲箭, 唔好彩就咩利益都得唔到

大遊行會需要鋪天蓋地嘅宣傳, 最好做到一落樓就聽到有人講

條片冇講過大遊行唔文宣, 而係呢種小規模嘅文宣經過咗差唔多成年之後已經畀警察counter晒

如果彈完手指係伍公子死我會覺得成件事有說服力好多
依家咁樣反而成件事變撚左：你班友叫人送頭我就叫埋一份，等多啲人送咁先最有用，但唔好叫我送，因為我唔撚buy你哋嗰套，我食花生架姐，得左就最好，唔得就抵撚死。成件事搞撚到孫文成個free ride咁，純粹係私怨覺得自己嗰套係啱，你話佢背後真革命笑鳩人廢？其實自己都無呢個決心，因為真革命佢都只會係free ride嘅冷氣軍師，做前線送頭唔會有佢份
純粹覺得呢度差啲，唔係想屌鳩伍乞衣，本身覺得佢講嘅野大方向無錯

本漫畫 孫文的野望 真係幾好睇
如果你可以唔將香港代入去，你就會舒服啲

彈完手指係軍師死
唔係前線死
我覺得仲戇鳩

你唔講做咩
啲人點會心甘情願課金
大j之前拎左30個話食沙律
俾人屌到仆街 傻閪先做

仲有樣係對政客講
人血饅頭係要食
唔食大家嘅血就會白流
亦要鼓勵大家送頭做人血
唔好鼓勵完自己縮沙屌人送頭

下，滅霸都有咁嘅覺悟啦
講緊必勝，必勝軍師唔可以犧牲？
倒轉講，如果唔係一半死，只要孫文死就成功呢？呢度睇唔到有覺悟，你搞革命覺悟好撚緊要，理撚得你係咪軍師

五月一所有「黃店」都可以收鋪
我做警察一定會守曬門口逐個派牛肉乾

就係覺得佢反諷緊政客先更要自己死
話俾班撚樣知，你要食人血饅頭嘅同時，你自己咪撚縮
呢樣就係多年嚟泛狗做出嚟嘅野，推人去死但保住自己
孫文依家係一撚樣

其實死邊個，就係跟本漫畫入面嘅內容
革命中嘅人手分配
有謀無勇嘅就應該去出橋
而唔係走去前線革命
有勇無謀嘅就應該去前線
唔係走去出橋

你覺得實際做到咩
劉細良佢講完都畀人笑到面黃喇

伍公子頭兩集笑人無腦入錢去基金
唔搞個軍火基金
喂咁做到先得咖
做唔到d 人咪唯有入612 星火
有咩問題

佢咁叻伍公子佢做囉
理論與實踐並重呀

點解做唔到？
枱底做又話做唔到
你本身冇進攻嘅思想緊係話做唔到㗎

都係資源分配, 係呢個唔對等嘅局勢, 連自己都會計埋做資源
每份資源都要用落合適嘅位置, 先可以發揮到最大功效
唉, 但係即使噉做都好, 贏面都好細
真係冇餘裕再浪費資源

岩嘞，咁激進KOL伍公子同鄭立
就做三軍司令

佢哋d facebook 粉絲1萬精兵
就做前線勇武

再叫白兵開個勇武軍火基金
叫市民入錢

革命指日可待！！！

你想社會回復秩序定破壞社會秩序?

你要有呢啲人手分配，就咪撚話無大台啦
當每個人都係個體時，憑乜覺得你係軍師我係爛頭卒？仲要依家係無訓練過同絕對無服從主義
如果你覺得軍師可以置身事外，咁你真係無資格屌柒泛狗永遠只係食你人血饅頭，因為佢哋就係你口中有謀無勇嘅撚樣

大眾市民有渠道捐錢去軍火基金？？？

你除咗悔氣說話, 仲有咩講過?

個軍師日日屌完邊個邊個唔得就收工 死得啦

食人血饅頭冇問題喎
你哋做出嚟點解唔食
同埋你點定義置身事外？
唔死嘅就係置身事外？

不如問番你，你有無全職搞革命？
做到極致呀嘛
你仲番緊工即係學你哋咁講
無抗爭心態wor,唔得唔得

社運無大台
但係孫文嘅情況係唔係搞社運
係社運都無辦法再制約政府嘅情況

同埋人血饅頭, 要食, 非食不可, 冇唔食嘅餘力

孫文的野望漫畫真係咁寫孫文

你有冇罷工？
你自己都話香港人做唔撚到
你依家又叫人送頭
你同劉細良有咩分別

依家邊個講悔氣話先
伍公子講左幾個月
又拍埋呢d 抽水悔氣片
拍足10集，又唔入屋

得自己友打飛機，搞笑

i see what you did here

社運抗爭係想令社會回復秩序狀態
我點解要有抗爭心態?

知唔知陳少白係做咩?

佢段片點悔氣法？
全力支持又唔啱呀

孫文之野望係鞭自己人嫁wo
內容主要係反過度浪漫同自我規範

幾好睇, 有叮一聲feel
不過伍公子拍唔出孫文果種癲

吓，伍公子叫人搞軍火基金
又話人哋唔夠抗爭意識
自己就做唔撚到
咪又係食人血饅頭r 課金

quit 咗喇
等緊50萬人
汽油彈我就唔夠力丟
坐定定應該問題不大

咪講咗要食人血饅頭囉
又睇唔到呀

好心喇，佢罷明反諷
唔好笑

諷咗你啲咩?
諷到你啲咩?

反乜鳩
佢出哂宣傳叫大家盡情投票
又唔啱大家心水

人係資源, 人血饅頭都係資源
資源本來就少過人嘅時候, 一滴都唔可以浪費
想贏就要食盡

搬個泛民戲子出黎就想講贏我？冇用架，我唔聽劉細良講野。

手足唔介意和理非慢慢進步，只係驚和理非唔再行出黎。

當你set到個標準係玩火魔先算係手足，拍片笑班和理非係「垃圾」，和理非睇完係咪會即刻進化？定係會灰心？反正出黎鳩行都係冇用，又要比伍公子恥笑...

你笑香港人日程表冇用，你可以指出佢個缺陷出黎叫人改進，而唔係用拍片恥笑嘅方式....

你笑612基金冇用，應該要用黎買「文具」，但有冇考慮過如果被凍結，捱緊官司嘅手足點算？

文宣又屌、連儂牆又屌、勇武又屌佢地送頭，佢企過一兩次「前線」就有資格咁樣批鬥人地？話人地做多餘野？

咁咪就係問你有乜資格屌泛狗囉...
佢唔死唔代表佢置身事外
佢唔俾人dq保撚住個位都唔代表佢置身事外
佢"體制內"幫緊大家架
體制外其實都一樣，孫文佢搞革命成功左就緊係證明到佢係英雄啦，你唔睇下64柴玲呢啲撚樣？
最重要係依家係無大台，我哋唔會有個人崇拜，唔會覺得有一個so call嘅領袖我哋要保住佢條命，當你一個軍師無同前線一樣嘅覺悟，就唔該收收皮先
同埋唔好講到坐水砲車先有人血饅頭，革命啲饅頭多撚過你依家好撚多倍啦

日程表清清楚楚指出哂有咩問題喎

同你講直線你又玩曲線當答左
咁討論黎都無意思

你繼續中二病覺得d 港豬唔明之後圍爐喇
屌屌屌屌跟住就會革命成功咖嘞

社運cv +1

講到尾你都係覺得啲語氣un耳啫
仲以為你有咩pt

你係咪當咗孫文係本身叫人出嚟嗰個人

冇人叫你當本漫畫係聖經
多一個角度思考, 唔好咩

你咁講69 616行完坐低都得既其實
不過而家唔係咁呢

佢哋覺得高人一等
覺得用笑鳩人方式比勸導人更有效果
真係cls

哦
原來係嬲緊人哋笑鳩你

我係屌你話伍公子旁觀呀

我未話指出問題未算，點解一定要用恥笑嘅分式批鬥文宣手足？

有冇諗過班手足睇完會點諗？

佢屌完人地恥笑完人地，咁有冇比方法點樣聚人又唔比人拉又多人？有邊個唔想咁？

講咁耐原來呢個先係重點

態度誠懇屈完係鬼推人去死就無問題

清版

呢個已經係問題喇
屌票成功熱狗就唔會好似今日過街老鼠咁喇
革命意識係緊要
群眾參與度一樣重要

拍呢d 濕鳩video 笑人有幾大教化作用啊請問

你依家係咪嬲到震

唔好叫光復香港時代革命俾位人入
勇武休息
捉鬼
水炮車坐低
唔止兩句啦
不過佢肯講攬炒同屌飛機師過到美國唔做野要俾返d credit 佢

啱啊，但革命要有組織，要有訓練，要有規律，要有教條主義，最重要係要有領袖。咁唔該你一係就展現你嘅領袖風範，等人做你嘅信徒，一係你就提拔一條友做icon等有心革命嘅人打呢場仗
如果伍乞衣只係想表達佢嘅論述覺得革命大於抗爭，咁就真係做到上面嘅野先，無嘅話其實信嘅人仲大無力感。如果佢只係想作為一條花生友嘅，咁我真係覺得拍孫文死會好過海鹽死囉

#39講完#40就出現
希望係我蠢，睇唔出你曲

嬲緊你地自以為高人一等 但其實你地只係自以為是

冇計
民主路不嬲都伴隨住血腥

gphone 係頭5個like 呢個page 既人
羅冠聰以前都有屌過細良
睇黎眾志同老泛都唔算太岩瓦

熱狗死因唔止屌票，理念更加站唔住腳，唔講咁多喇
但今時今日係你班人屌緊票
尹兆堅仲夠膽死話選民無腦
你條氣都順嘅係你EQ高
但你無資格要我同你EQ一樣高
你覺得啱聽但un耳咪翻譯畀其他人聽囉
屌我無用㗎
比你班人話咗4年起鬼仲會好聲好氣同你講嘢咩

又係呢d 話b 錯所以a 就岩嘅logic
笑鳩人方式係唔會比勸導人更有效果咖

孫文的野望漫畫還好，因為fiction 嘢
依家伍公子係拎哂d 和理非出黎笑
講真，大把人要番工養屋企
好多人可能都已經盡做
佢就笑鳩人，食屎喇

人地咪話條片得個笑字 但又唔比建議
ban人橋係人都識

咁講咩革命姐
你哋慢慢抗爭啦

你講到尾都係對人不對事
道理係啱嘅佢咩方式講都會係啱

鞭onq 唔係鞭佢個案底令人生更精彩
係鞭佢個到而家都唔肯講出口既法治已死
咁係咪民主黨入中聯辦，民主黨公民黨夾埋剪反對派布
甚至黃碧雲投贊成，功能組別某兩條蛋散有份令水炮車過
再近啲抗疫基金得2個投反對
係咪唔洗提呢
我好好奇應該點樣監察議員

邊個屌票啊
伍公子咪屌票囉鄭立咪屌票囉
fb 出下文都當叫做建議
拍呢d video 真係濕鳩到無人有

笑鳩完人仲要話拍呢d 其實係想教化佢地
想嘔

思想嘅進步同戰略要分番開嘅

咪撚戇鳩啦仲停留緊人數迷思
訓咗幾耐啊

你都戇鳩
佢哋屌完係無票囉
點撚樣屌票
開live唔濕鳩呀
通宵整pepe公仔頭唔濕鳩呀

革命要開始唔係靠有人話畀你知革命行得通
而係人知道社運唔再行得通而又非改變不可

如果社運行得通, 冇人會揀革命

不論你有冇一個好領袖, 只要社運可以得到你想要嘅野, 你就唔會揀革命

革命唔係靠吸引人, 係靠民不聊生, 而社運都解決唔到問題嘅絕地

永遠搞得革命都係被逼, 有得好好地生活, 邊個會搞革命

理論與實踐呀
有人射舊核彈落禮崩虎岩唔岩？
有無道理？
做唔做到先

連和理非貼連儂牆都笑人
咁叫對事咩

淨係quote最後兩句做乜鳩...上面邊撚到睇到我理解錯...
一開始咪話依家咁樣似食花生私怨多過有革命意志囉...

喺fb見到每日關心劉國父坐低未見到呢個po
特登入黎朝聖兼恥笑

屌票係個terms
意思係屌完人覺得人哋就會支持佢理念呀
明未

人地做完第日起碼有外國頭版
伍公子拍撚完就圍爐打飛機自命清高
正喇

你覺得會放炸彈嘅人同會遊行嘅人邊個係比較稀缺嘅資源?
你覺得一個會放炸彈嘅人會唔會係一個會坐喺水炮車前面等拉嘅人?

佢哋就係無政治資本先屌你唔比面你
你都係講極都講唔到點解啲態度誠懇嘅仆街做啲仆街嘢就無問題
劉細良唔講粗口唔笑人就唔入得？
係圍爐㗎喇你睇下你城寨又有幾多本土會睇
一日都黑喺度捉鬼就唔係問題

我認同50萬人坐低有頭版有子彈比美國呀
但問題呀要做呀嘛，邊個idea係佢提出來又上到國際層面呀

你又憑咩話一班好心勸同路人唔好自己呃自己嘅人
話拍條片係嘔心
笑鳩你咪笑鳩你
唔通你屌我睇條嘔心片就勸到我
學你話齋，你啲語氣好un耳呀
繼續自打嘴巴啦

原來屌票屌嘅唔係票

話時話 連登仔日日屌白兵 係咪叫屌票？

唔好套用自己思想落條片到先
條片由始至終都無灌輸緊你講嘅觀念，佢只係反諷抗爭嘅無用人血饅頭應該要用嚟做革命嘅犧牲先有用，本身佢已經覺得抗爭係必敗，咁就變左好似我一開始咁講，會覺得佢係free ride花生多過真係灌輸革命思想

成段片講完都係廢嘅，想教化邊個？自以為聰明，但講嘅野其實係人都知。
冇人出黎“坐低”，場運動會堅持到咁耐咩。下下靠勇武？有幾多個肯勇武呀？？我第一個唔肯啦，坐係電腦前嘅軍師冇資格批評我
講咁耐和勇不分都仲係戇鳩鳩，你覺得日程表送頭冇用你咪唔好跟，做你自己計劃嘅野囉。後面冇人整野傳野，你前線出撚到火魔咩。等俾人拉啦。如果勇武/和理非只有一樣，一早都收左皮。

和理非地上化

勇武地下化組織，但做行動要有咁張揚得咁張揚

仲有，時代唔同啦。周街都閉路啦。
做得勇武就係預左俾人拉

時代革命

負皮get

全民勇武係行得通 社運係無用 好多人心裡都係咁諗啦一早
但問題依然唔會有人睬你地全民勇武 可能命仔緊要掛
其實千萬不要對這個國家的人抱有最大同情 他們自身所承受的屈辱和苦難 多是他們應得 套用係香港到都岩架
至於有無大台個個問題 之前社運係無大台 但係革命有有咩問題 咪就係見伍公子同佢班信徒都為數不少 我發覺work先叫你地衝 革命唔同社運架 成功既話伍公子同你地就係新既執政黨 唔同社運贏左基層都係基層only

所以你係咪勇武？

d流水社運流到俾人知曬你邊日d水會流到邊

佢地覺得work 點解唔去做??

革命本身就已經係一個迷思。
過份迷戀「革命」兩個字，反而對其內容完全無建樹，妄想抄襲過去人地成功既一套就以為會成功，本末倒置。

人血饅頭重點係點樣食得好睇，食得大家都開心有希望，食到自己變埋人血饅頭都唔介意，因為有希望，知道同伴會繼續努力，自己既一生由都奉獻俾「革命」。

咁革命 當然就係 人血饅頭製造機，除左你之外，你既子女，子女既子女都要永永遠遠玩落去，係依個仇恨循環入面。

而我地做既野就係賭上左現在既幸福同未來子女既血去「革命」。
而香港依場「革命」，最令人覺得有希望，最有selling point 既 居然係 「香港獨立」同「煲底見」，會唔會太撚垃圾?

俾著我都唔同你攬炒啦，咁撚兒戲，我繼續搵錢追求個人幸福唔好? on99

邊個佢地？勇武？咁勇武覺得work咪去做。 點解要係網上屌人唔做但自己都只係網上鳩噏。

老實講，佢講d問題大家都知
但伍公子我都係要屌你老母呀，大家諗番起機場日，反蒙面日啦，都係寫左日程表入面。如果活動寫左係日程表就等於送頭，我真係好難認同。
日程表不完美，可接受，抗爭方法要改善。
突發開花係一件極難之事，如果咩都靠開花無日程表，反送中一早過左。612都係做左文宣，寫哂時地目的

多數咩人會勇武？後生仔，點解？咪就係佢地冇出路。想搵班中產陪你勇武？好現實，彩你都戇鳩。

成日係度屌人唔敢勇武，冇俾人反屌偷笑啦。睇清現實拎出黎講驚勇武失士氣咋。梁天琦講得啱，做自己野

係，明佢屌咩，但如果眾籌2億可以買美帝出兵打港共，半日一定爆，問題係佢呢個軍火基金更加難做
屌佢老母，和勇不分，做呢d暗屌不如宣傳多d咩抗爭方法好過。

時代都唔同啦，咁撚易俾你壯大勇武咩。

撐伍公子個班人 咪就係成日係度屌人唔敢勇武 社運=送頭 無革命思想囉
但依家係香港 思想激進派 行為就溫和派既 係我最撐唔落手既不過呢個po勁多呢d人

思想激進派 行為溫和派。 中到應
連登就係好多呢啲撚人。
自己都未做好心中認同嘅野就黎批評人。
和勇不分，連登呢班偽勇武唔係分化撚但一樣發出分化效果
都係果句，做好你自己本份先黎話人啦。屌你老母

見夜晚人少 老實說話講下啦
現實真係好殘酷 武裝革命好多人真係睬你都有味 伍公子on99
不嬲大方向都重係buy緊經濟攬炒 好多人本身都窮咪會覺得窮但唔會餓死 你中國又洗唔到黑錢 政府/支共一係一拍兩散 一係跪囉
咁咪繼續諗下國際線方面點樣加速攬炒先囉 攬炒係手段黎 攬炒途中佢跪 咪你贏支共都贏 但我地贏多個港人自治囉 支共企硬攬炒咪2邊一齊輸囉

正評番你

me睇通睇透 自然中到應

我咁睇啦
伍公子係講緊做到極致既和理非其實都有作用
但問題係好多人都未夠膽去到呢步

咁撚低質都po上嚟

香港目前最嚴峻既問題從來都唔係 「唔夠多人去勇武」，
最大問題係欠缺 「意義」同「意志」
用左我同埋我子子孫孫既生命黎攬炒，黎流血，黎犧牲，究竟有咩「意義」? 用哂我最珍貴既野去換，換到咩野返黎 ?
講個例子，
中大一役，入面有個勇武話 想希望將來考入中大讀書。
個勇武做緊既野就係攬炒緊自己既未來，包括中大，包括讀完中大有既未來。如果佢成功攬炒左，中大都已經唔存在，究竟佢知唔知自己做緊咩野?

而當我地用咁高成本 換返黎既 就只係 「香港獨立」同「煲底見」，值唔值自己諗啦，至少我覺得，「香港獨立」唔會係 「革命」既一部分，因為主權獨立 係舊世代既產物。

要行勇武嘅，就偷入玩具又好，暗中集資又好
呢啲野無必要同人證明
但搬哂所有野上台
基本上就搞唔成上面講個堆野

你估和理非自己唔知咩
和理非嘅作用就係幫大家拉布
佢哋每on9一次 勇武就多一次機會
大家就多少少部暑嘅時間
如果大家繼續懶醒互屌 唔計劃點爭取獨立
和理非只能繼續拉布 勇武繼續消耗兵力
重只能夠停留係增加政府管治成本嘅攻勢
對增取獨立完成冇進展

伍乞衣繼續拍片懶醒做埋啲冇建設性嘅批評
和理非同勇武爭取嘅時間用哂之後 下個就到拍片嗰班垃圾
大家都係送死 只係先後次序唔同 唔洗分得咁細

睇左 你有你道理 其實我有buy你既地方
問題係off緊topic 因為伍公子呢個人真係覺得係唔撚夠多人勇武
佢以前係講過話唔夠多人 多人既話就可以分擔風險etc.之類咁既野 我記得
咁以我觀察啦 思想激進但行為溫和派既人數其實真係好撚多 所以唔係大家口中咩和理非唔肯進化啊 係思想激進但行為溫和派無撚做過自己提倡既野 咁所以伍公子/撐佢個班 我稱呼為思想激進但行為溫和派啦 係好難支持得落手啊嘛 大佬

伍乞衣依D撚樣
一日剩係識分化單單打打
乜撚野建樹都無

要有思想準備啦大家！
現場坐底睇你點拉？
即時宣佈現場坐底！
水炮車嚟手拖手囉！
呢個返返去雨傘運動個劇本嚟㗎喎其實係！

屌你老母真係笑撚到停唔到
究竟睇劉世良班人係咪腦缺腦

同意啊 所以上面班契弟就係一路叫人勇武 但問佢要點做 又話人革命外判
叫人自己諗 我就係諗唔到要點做先做住和理非先姐
香港又係奇撚怪怪 d死黑警呢2個月充公左幾百支槍 幾百粒炸蛋 但成個香港一單槍擊案都無發生過 我都唔柒知係黑警咁撚假自編自導屈香港人恐怖主義 定真係咁多人鐘意收藏 真係r晒頭

PATRON 收錢收到手軟

其實部份黃c同大部份有錢佬藍絲好buy 香港永遠港人自港 高度自治 呢個意念你點睇?最大公因數
但中央又覺得 港人自港 高度自治就係港獨 咁點解決 你又點睇??
香港獨立 煲底見係空杋左d 但其實都無乜所謂 大意咪又係差唔多
同英國人脫歐一樣 英國要自己渣番fit 依家香港一路都係想話香港人自己渣番fit 但港共都真係都幾撚癲 唉 無野想評論

證明香港人智商真係...😂😂😂

上面條友係咁用伍公子名義
打自己睇法
真係得啖笑

伍公子同佢班信徒真係得淡笑

咪撚再吹奏隻伍狗.演員又好咩都好
呢啲時勢唔撚需要咁多呢啲,
自命清高踩低人嚟笑嘅離地偏激撚
上面有人講得啱, 自我標籤熱狗嘅人最討厭係言行唔一致, 不負責任

你分化定佢分化 唔係重點
重點係好撚煩

一國兩制 最大問題就係對 基本法 剩餘權力既處理同睇法 有根本性既分野，所以隨時間導致中港分裂得愈來愈開，先會去到勢成水火既地步。

簡單黎講「剩餘權力」就係， 基本法無寫既野，果D權力係歸於中央定歸於香港自行解決，互相奪權之下，中央一定會拎走哂佢，佢主權大撚哂，咁做就實俾香港人屌到訓係度，必然發生既事黎，過一段時間，香港人實想拎返屬於自己既權力，你有主權大撚哂，我就自己整個主權出黎對抗你。

而要永續基本法既前題，就係要做到依個根本性既分野消失，之後先可以大家你好我好，唔係續黎都哂鳩氣，遲早互屌到完場。而且續基本法果刻就已經係奪左中央既權力，憑咩野要中央聽你班腥港人講野，唔通靠陳雲咩。香港人始終要既係港人治港，當家作主，依個精神點都改變唔到啦，以前民主黨唔介意改變，但而家 ? 唔想要票咪出聲。

咩伍公子，其實同陳雲、鄭立、白兵、健吾、巴別塔，都係一撚樣，冷氣軍師極致，永遠都係好似好高咁恥笑別人，見到任何事情發生後就一副高人模樣，笑鳩人屌柒人我一早話左，成班圍爐者就歡天喜地一齊以為自己班人特別高，永遠塘邊鶴事後孔明哈哈哈，久而久之就會覺得其他香港人on9，自己唔會同一識見，永遠就係網絡上笑鳩人冇用，
雞蛋撼動唔到高牆，就永遠企埋一邊恥笑雞蛋。
正仆街冚家剷

犀利喎 唔通人哋背後做咗乜都要同你交代咩
恥笑黃豬要出示行為紀錄做證供呀？
咁班老飯民贊成水砲車大白象又點解冇人睇到？
講事實唔啱聽又繼續鬥黃又講資格論
係香港人就有資格批評㗎啦 屌你老母

成日革命外判呢下真係有啲嬲
出黎屌幾句班c9,坐開office 嘅西裝友就知點武裝革命咩
人地問多幾句就奉旨屌返人，屌人外判唔獨立思考
好喇，啲人心淡繼續做返自己野
佢地就出黎繼續屌
真心推動革命唔係咁推呀嘛
最基本叫人操體能，儲錢，做心理教育都無
讓子彈飛都唔係屌班村民屌到佢地反黃四郎啦

呢句背後做左野，2014熱狗都不停屌柒人然後用呢句回架勒，到而家有咩人講到熱狗做過D乜撚柒野出嚟丫？
實L係啦，個L個都話自己背後做好L多野，人前就屌人老母，係勒喎，背後做好多野又上前缐又有好L多時間monL住人開post 拍片恥笑人哋啦屌你老母

摺埋彈撚開啦屌你老母支那狗
講唔掂又扯落熱狗到打稻草人

同意真係好撚煩
網上激進現實碌撚
理論同現實可行性本身就有落差

如果鄭立理論咁得，佢隻game 就唔會無人玩喇

我當時都課左幾百蚊

佢都係提供例子話
熱狗講左幾年做嘢都無料到
只係識上網屌群眾
證明好多都係網上激進派

咁就話人支那狗...睇黎講中咗你心裡痛處。。。

咪係囉，花咁多時間拍呢d
效果又細，大眾明嘅不嬲會明
只係做唔到
唔明嘅
佢哋又笑人港豬睇唔明

拍一條講下都算
拍10 條真係。。。。。。
除左畀佢打飛機之外唔知有咩用

嘩 你講得好好我都覺 成班自以為是

佢地批評人叫比意見
人地批評佢叫唔接受批評
隻重標準到

Btw佢地要靠批評人突顯自己優越

伍狗呢條友一直睇唔過眼某d人，一有位入就上
最好係比佢更出名既人

係香港投票真係無用喎

你睇清楚佢打乜撚野字先啦

咪係，批評佢個批評就即刻輕機
小氣到

笑咗

企係道德高地，佢無撚敵鬼唔知要做軍火基金，香港人係有錢無軍火買

你肯定莊正當日冇black bloc？

一定唔係事後先知佢比人捉？

有建議咪又比你班偽激進拍片串

搭錯線喎哥仔你

佢根本以為自己好撚醒 成日屌鳩d佢覺得蠢但又紅過佢既人
勁撚小家

批評唔一定要有埋建議
問題係伍公子都反諷左成大半年
夠皮喇，佢提唔到有咩實際建議
一味笑人港豬無革命意識

條影片嘅作用結果咪只有
被佢地自己圍爐打飛機囉

話你乜都屌一餐呀，哥仔

你quote梗嘅嗰句係反諷梗唔接受批評嘅你喎

ban人橋 批評係人都識 但bam鳩完人唔代表你勁過人
因為係平時你覺得做呢件事弊多於利 所以唔好去做 已經係建議黎
所以一般情況下咪ban完之後同路人 大家一齊度過橋囉 大家都係同lv 咁高咁大
不過屌你隻伍黑衣成日扮到高人咁 咁咪問下咁佢 有咩新橋 比我地睇下有幾醒 已經唔撚柒係叫佢比建議 係想睇下佢係咪好似佢d信徒口中咁講到係大師級 但佢班信徒就唔撚明 成班傻閪重屌緊人資格論 你自認為高咪比人睇下你幾有料 又話睇得好通透都唔知邊班人係真蠢了

大家一樣接受唔到批評

伍狗批評人叫批評
人地批你隻伍狗就叫接受唔到批評

重係到屌緊人資格論 簡單一個例子
普通人講馬緊係唔洗要跑得快過隻馬
但你依家作為一個馬評家(政治抽水kol)去批評另一個馬評家(劉細良)廢
細良話11號馬會跑第一 你話佢錯 你係咪要比隻新馬no.黎啊
講完 唔明就算~

邊個三句唔埋就話人分化熱狗共諜鬼？
要你認清事實而你肯聽肯改已經有足夠建設性
到底係邊個接受唔到批評呢？

駁唔撚到就屌人老母
呢啲真係教科書式老羞成怒

上網都咁撚柒, 真人唔知可以幾可悲

咁你嘅建議呢？武裝起義？

我邊有話過佢熱狗共謀
我話佢唔肯接受人批評呀
一大班打手出黎護主

如果要整基金一定唔可以香港搞
要台灣/外國銀行搞，孫文都係外國籌錢

如果有去上個月既抗爭運動前線8掛下
就知勇武肯犧牲既人好少
一粒tg,前線走一半，
Tg放題，走9成

上面有人話，不如伍公子出來帶領啦，咁串
現實就係話你聽，冇人想搵命搏
佢肯帶頭都冇人跟

一場冇人想搏命既抗爭，注定失敗
不過我好樂觀，香港民主路岩岩開始，
光復香港先要光復自己
當你覺得自由大過一切
勝利就會係眼前

*如果有去上年

真心覺得伍狗係時候要收皮
都2020, 唔再需要呢啲人
唔係黃就大撚晒要奉旨吹奏

講得好啱
唔係分唔分化. 建唔建議問題
單純覺得好撚煩

係時候收皮啦. 飛機唔洗打咁耐

連登仔咪再亂吹奏啦
以事論事, 係黃係手足可以唔杯葛
但係實在無任何原因再盲撐盲捧

煩撚到閪咁日日抱怨打J
諷刺時弊?既唔辛辣又唔幽默
單純直接批評直接屌, 打J式圍爐發洩
煩撚夠未

師兄
我覺得冇問題
佢拍片引起大家討論
真理越辯越明
討論下有咩所謂

開直播叫人夾錢買耳機易d

眾人皆醉我獨醒
你地做咩都係on9我講嘅先啱

認同 伍狗真係煩撚過閪 繼續成班傻鳩圍爐啦 眾人皆醉伍狗獨醒

如果行出去和理非，然後差佬晨早喺度布陣，你歌都未唱就直接拉幾十件，咁跟住起咗乜嘢作用？
呼籲人上街嘅人又有冇比到好嘅建議？有冇講到如果政府都係唔理你，黑警都係照樣濫捕，打鳩你，大家可以點做？

地下到唔見咗人，都係冇用㗎
大家都冇用，送完頭係咪會有用咗？

定還是因為大家都諗唔到更好嘅建議，所以就靠不斷呼籲人上街，送完頭畫面夠靚，靠咁樣keep住剩低嘅人團火？

網戰，外宣，本土經濟圈...都係可行嘅方法

今時今日黑警橫行嘅世道，基本上你每次出嚟佢就可以瘋狂打鳩你，唔使解釋，然後直接腰斬

你返屋企教育你阿婆起到嘅作用，我諗都大過你坐喺水炮車前面

拉

sorry冇留意開
想知伍公子反諷咗啲咩反咗大半年

sorry有語癌
應該話大半年嚟反諷咗啲咩

佢咁多年輕人fans
本來對佢有期望. 細個啲嘅人肯聽佢講
佢講一句好過我地講幾百句

點撚知煩到閪, 講埋啲發洩式圍爐嘢
一次半次當你想搞笑但唔好笑
大家手足撐大家, 算數

但係你去到宜家仲喺到煩, 太over啦
愛之深恨之切, 大家都對自己偶像比少少要求啦

真係好煩，反而雖然我唔同意"作者"嘅觀點
佢嘅表達手法都叫正常d
人哋睇完真係有機會"反思"

呢d 濕鳩片淨係畀人圍爐打飛機

佢淨係識呢啲
本身就係私怨撚

最睇唔撚過眼就係呢樣
有野就講啦 又唔係講咩大道理
又要係度扮眾人皆醉指點世人

杜生尋日個live都笑鳩劉細良同蕭生係‘帶風的孩子’
連登仔會唔會又話杜生係熱狗/分化撚/共諜？

要人溝通討論
但又要人自己諗答案
至少啲冷嘲熱諷睇唔出引起到啲咩正面討論
淨係見到引起人互屌

杜生淨係屌埋某啲黃店難食，係咪分化撚?

又係叫人做

如果支那國真係行真。共產主義，應該係世界上最好嘅國家

伍狗喺連登竟然仲未收皮

大J上埋神枱
啲黃絲含到雪雪聲

關咩事？
如果而家即時發生64 2.0
而又冇外國勢力出現
基本上
抗爭=玩完

所以得出既結論係35+
被佢地講到好期待9月

你都識話都冇用
咁咪自己做自己覺得有用嘅野囉
係度廢噏周圍串有撚用咩

你做有用嘅野係咪捉下鬼 屈下毛 追擊下Peter?

幫襯左七仔ok未？

最叻咪企係高地到話你笨柒 笑尻你但又無實質d既野提出

你咪就我口中廢噏周圍串嘅人囉
講到咁口響，問你有冇幫襯七仔ok又唔敢答。你話冇咪得囉，實信你嫁喎
將每件事都講到非黑即白咪就係你呢啲分化狗嘅手法囉。

又做到野

分化狗繼續鳩吠

好想同「甴近平(小學畢業)」瘋狂做野啫係捉鬼

( Show Blocked User - Peter攞料 )